係tinder 識左個男仔

如題
第一次見去左跑步（本人跑開步）
講明唔係約炮同搵sp
然後 我地一齊左
一開始都好好 好開心
但後來佢話要一星期先見一次
熱戀期一星期先見一次
好難頂
我同佢講想見多d
佢話唔可以甘痴纏
佢話佢要自己私人空間
一星期7日已經分左5日比返工一日比我
一日佢留返比自己
我係咪太過份？定係佢其實都唔係好想見。

放工唔見得？

人地其他六日要比正印

你想痴纏, 大把巴打幫到你, 使乜靠tinder

等睇俾人中出即飛

唔比屌 一星期仲肯見一日已經算絕世好男人

我on shift 佢9-6 我都唔知點解唔見得

正解

甘你老母咩

可能佢其餘6日都有野做,無事既

無誤

唔見唔係問題
本時會唔會知佢係邊做咩先?

🤔

分手

知呀 佢每日早午晚都會向我報到。。
只係我想見多一日
佢都唔制

😂都講明唔係約炮 都要一齊耐d先得架

未中出已經無興趣可能

大個啦
學下分咩係真 咩係假啦

呢d就醒
留番d時間增值 到時分手都起馬唔洗冇左全世界

哎呀屌 約左其他sp呀嘛 仲上連登問既屌

玩得tinder,又點止得你一個
一星期話話見你一次，其他個6日未搵其他女囉，你仲唔明

有幾可見到人最初拍緊拖個陣唔會想日日見
樓豬小心做緊人地第三者都唔知 睇路

私人空間 睇到四個字
知咩料啦

一星期一日唔屌閪,合理

仲要上黎連登問 tinder一日有幾多無知少女比人呃

睇到你地甘講 又好似堅堅地。。
好啦 明白了

笑死 tinder識你以為係真愛？

你可以唔聽我地講既
人係要上下堂先識大

因為本身要比其他女囉
熱戀期點會肯一星期見一次

好夜收工? 住好遠? 個理由係咩先 你表達過佢都唔肯見多一兩次?
講真 我識人 日日都同人報到做到足 但都照有第個

甘撚完未 識唔識讀字

我就夜收工既
佢一開始都講過同ex一星期見一次
但係我以為係穩定左之後先一星期見一次
無諗過一開始就一星期見一次
不過我覺得大家講得岩
我太天真

可能每日一個女朋友 😂😂 total 7個

未

唔好俾

我唔敢講100%係
仲有你地咩年紀先
佢如果正常收工時間 又唔係住得遠 就好唔正常la

我26 佢39

39

我地住得都唔遠 半個鐘到
我on shift
唔係正常返工時間
不過我有時返早 佢都唔會約我

呃蝦條中坑

39 應該直頭有頭家la
試下問下可唔可以上佢屋企 見下人果d
我就當唔好講有第個果d
佢都唔岩你la 一開始先見一日仲要求gum
過多排唔洗見

鍾意跑步點會識唔到男仔，要搵 tinder 架😆

39
結埋婚啦下話

報到不代表什麼
都試過喺機場send埋相黎一大班朋友去旅行
結果咪又係個女仔原來後join😉

職業問題 無男性。。。

佢話佢放6點 返到屋企都8點
所以好難見

真心 26 唔好搵個40中坑la 害左自己

落去跑會，成班仔圍住啲女。

39就寫返男人喇屌

佢講呢個借口佢痴線 你信就仲痴線

Sorry for1999

都係好提議😂😂

我真心以為係真 信左

著返件 bra top, 面頭 t-shirt 格拉底開大窿。😅

通常堅跑既人 係唔會甘著😂😂

仲唔係一齊好耐 又冇咩蝕底 搵過個la
研究黎都冇意思

仲有39歲玩tinder都奇怪la 仲話忙

甘你老母臭閪
係正常人都唔想對住啲5P㗎啦

一睇就知道有家室㗎啦

無錯

星期一樓一
星期二指壓
星期三睇AV打個J
星期四K壓
星期五北上揼骨
星期六陪屋企
星期日同你做愛

咩5p? 唔明

屌肯撚定呃鳩你啦

大你13年唔會有好結果

我都理解佢真係忙既。。
我返工都會忙到禁唔到電話

佢做咩工先

甘你老母

佢應該有家室

岩牙😂

睇完第一個諗法都係咁
係app識，十個有九個都係player sp
唔好天真以為自己會識到個十分一既機會

仆你個街當呢度5p？打甘字無人屌？絲打就大撚晒咩？

你會唔會係club到識男朋友
唔會呀嘛 歡場冇真愛 完

你唔係以為連登咁多真愛你都係啊嘛
邊有咁多真愛
人地用咩方法識你佢都會用咩方法識其他人

由高登到連登都唔打5p字打正字㗎啦
吾系甘牙呢啲咪5p字囉
咁就咁啦
上得連登跟返文化打正字啦

仲要39歲 走啦

直接上佢屋企
人地老婆分分鐘係到

39歲 就唔好叫男仔喇

Sorry

26歲 仲咁on9

明白了解！

On9唔關年齡事

絲打你俾人中出咗記得喺度留言

我中出七次郎專收集連登各位被中出嘅故事

道出真理啊

謝謝指教🙏🏻🙏🏻🙏🏻

anyway 唔好沉船啦
啱啱一齊都可以成日唔見
仲要一星期得一日
九成十有正室 唔洗諗
早啲分手啦 唔好浪費自己時間

以前有個ex
節日唔同我過
生日唔同我過
話同frd過 留第2日俾我
最後真係發現做咗第三者
及早離場啦

但佢生日正日同我過。。

你好撚天真
打潛艇啦返屋企

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

我都有咁諗過
不過唔知係唔係

痴撚線熱戀期就要成日見?一星期見一次有乜問題?
上面咁撚多痴線佬話個男人有第個?
好撚多恐毒撚

就算生日正日同你過都唔代表啲咩㗎
試過曖昧對象朝早同完佢心儀女仔過
夜晚又同我過
可能咁啱對方唔得閒㗎咋
由其一齊咗好多年嘅 正日過唔過都好閒

btw你真係咁唔信嘅話
好簡單 用佢電話睇佢fb ig 同msg
平時我唔會建議人咁做
但好老實 一星期見得一次 仲要唔係真係咁忙
一啲都唔合理
如果我係你 我會好直接同佢分析晒唔信佢嘅理由
叫佢俾晒我睇 fb ig wtsapp 呢啲
睇佢有無啲hidden嘅嘢 eg private album archive chat
如果你喺咁無安全感 咁唔信佢嘅情況下
佢都唔肯俾安全感你 唔肯證明
分得

絕對係
利申過來人

我覺得一星期見一次好似少得濟
如果一星期見兩次我覺得幾好
但佢話佢要有私人空間
同埋放工返屋企都夜

睇多次#1 仲要話分5日俾返工
傻啦 有心見面咪收工見
我以前都會接ex收工/ex收工搵我
識人兩個都做緊嘢 一個返shift 都係照見
呢啲真係藉口嚟 你中意佢先會信佢㗎咋
但記住一定有啲賤人 利用你對佢嘅感情嚟講大話

謝謝收到！！
都可能係藉口

睇到嬲嬲地，一星期見一日咁少！

呢度大把巴打幫到你啦，夜夜痴纏都得

竟要搵39替巴打們不值！！

快啲download 返tinder 繼續掃

唔係有無第三者嘅問題，係大家唔夾，熱戀期都一星期一次，一齊耐啲可能一個月見一次

我覺得佢無第三者
可能係唔夾
一齊耐可能一個月都唔見

當你拍咗幾年之後，就會覺得，一個禮拜見一次冇乜嘢，好正常。再當你諗下10年之後，你哋可能幾乎日日都見🤷🏻‍♂️，何必咁執着

過來人 肯定有d 野 唔係有老婆就係有女朋友

你估佢喺tinder冇其他女咩踏7船一個禮拜每日唔同

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條（需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由

但係我見好多，又幾好睇😅

G

POST條友上黎咪知囉
肯定有前科
樓主自己小心啦

熱戀期已經一星期一次 當你備胎咋話

通常係跑步短褲加跑步t shirt

小心D，我之前都係咁，條仆街開始拍拖兩星期之後就飛去第二度一個月，唔係做嘢，之後一個月先見一兩次，聖誕新年情人節都唔見，我覺得佢係騙子，即飛

一腳踏兩船，咁明顯咁都要問

認真覆
我同ex兩個都翻shift
要夾見面時間，一定仲難過你
不過，我地一樣一個禮拜見到最少兩次
兩個係愛大家嘅
時間要擠，點都可以擠到食餐飯再送翻屋企
希望你早日脫離苦海

39
你都唔係識咗個男仔啦
直頭男人啦

你睇過佢身份證未

樓主你仲搵緊人幫佢兜？

求心理安熨？

騎牛搵馬啫
另外六日要喺tinder繼續物色女女

26歲女玩tinder大把選擇喇
洗鬼揀個39歲咩
條友仲要唔知有無家室
唔小心你就做埋人地家庭既第三者

會唔會係身體差咋

咪係
26有大把狗公埋身啦
唔駛搵個39嘅

屌養老，如果年紀差咁遠又冇錢真係早走早著

你係咪唔撚識打字？？巴打已經上個po 屌過你個甘字你仲要繼續打
祝你早日比人中出即飛

知道了🙏🏻🙏🏻已經誠心悔改

聽咗咁多
其實係自己幫佢諗藉口
多謝你
應該離脫苦海不遠

樓主邊區跑步？

不過你真係好鍾意佢喎

利伸:有玩開tinder, 你個陪跑員根本係sp心態

我一星期兩次 都比人 炸型😅

中出咗未?

你地一齊咗幾耐呀？
如果時間唔長，你地又發現唔太夾或者佢有可疑，及早離場好啲

屯門區

打算及早離場

支持

你接受到咪ok咯咩年代

樓主on9 做緊人第三者

個ex都係話要私人空間 放工見又話攰
一星期都見唔到一次
然後手已分因為世上任何野>我

我覺得一星期兩次係最適合,
btw tinder啱啱又有女match咗我

咁你話嗰d男仔邊有咁得閒吖,咁多選擇
唔係淨係女人先有狗公成日喺身邊架
連登仔成日話tinder 冇女match,
如果你正常樣,對答有文有路,
喺tinder識女朋友真係唔難

以前一個禮拜見五六次 會唔會多左?

熱戀期正常,半年之後keep住一星期兩次可接受

其實個陣半年後都仲係keep住一個星期見五至六次
係有d攰 但又唔想佢唔開心

見幾多次我覺大家要去溝通咯,
大家有共識拎返個balance,
大家都輕鬆d

都幾明顯

39食26
貪你後生姐

一腳踏兩船，當你後備

你岩既 個陣我又無咩點同佢傾過呢樣野
可能怕嘈交 所以一直唔敢拎出黎傾

巴打,你依家同條女散咗?

5個月啦 初初好似唔痛咁
原來之後既日子先會識痛

一齊耐? 我4月頭飛咗佢,頂唔順d港女格

一齊就話長唔長 話短唔短 年幾倒

咁證明佢唔係真心鍾意你
可能只係好感
諗都諗到啦
佢真係鍾意你會唔會唔肯見你
仲要啱啱拍拖熱戀期都未過
唔理佢係咪玩鳩你定有正印定想呃閪屌先啦
就咁睇佢一定唔係鍾意你
醒下啦

差唔多,佢又係話會改

sp

肯定係藉口，鍾意既8,9 點收工都照見啦

大家都係要改既 只不過可以一齊既時間唔岩

樓主點肯定自己唔係第三者？

心軟咪返灼咯

心軟又唔講得上係 好矛盾
再加上又撞返前前度 呢個調返轉佢想返灼我

一單還一單,何必咁復雜
畀我兩個都唔要

真係想hea鳩佢避下世 好矛盾
未處理到住

利申唔著

叫雞師

俾個39歲嘅人中出先嚟後悔就太遲啦

tinder識你想有咩要求
同居好唔好, 日日煮好早餐叫你起床
返工放工有專車接送
放工返屋企洗衫煮飯做家務

我當初都係咁講，最尾一星期見5日

平日8點放工歸家，太太煮左飯喺屋企等緊時間剛剛好，私人時間無誤。
老婆放一日Freetime，就可以用黎同妹妹約會🤗

認真答，身邊好多行得遠嘅情侶都係一個星期見一日，咁樣熱戀期先拖得長，唔係就會太快咩都見慣見熟，步入倦怠期，呢個時候一個唔該就送咗條仔比人

利申：自己都係咁送咗條仔比人，朋友教路，但大前提你要肯定條仔係對你認真

佢39 老豆都做到啦 蠢閪